一人一樣你發明/冇人知嘅食物配搭

Orea點咖啡係真係好好食
如果係齋啡仲正
有機會一定要試吓

冇

落士多啤梨醬去煮麵

Orea係咩我真係唔撚知
你贏

麥旋風撈即磨咖啡
唔好屌住 我上次食m記係一年前

應該想講urea

UREA COFFEE
菲傭最鍾意沖

沙律醬撈飯

營多落少少白醋

有次肚餓屋企無咩食
攞生命麵包夾住條蕉黎食
出奇地好好食

OREO

邊隻面

汽水撈飯

雪糕蘸薯條

豆腐泡菜
一舊仔豆腐配一舊仔泡菜

我食壽司會加沙律醬
咁算唔算一樣

蝦條點榛子醬 好過癮

方包夾油炸鬼

可能係因為你太餓
不過其實有香蕉多士
麵包加香蕉個配搭唔會錯得去邊

食粥落豉油好味過就咁落鹽

任何野配芫茜

午餐肉點泰式辣醬

Nutella撈飯

著蓉肉鬆撈飯
鹹蛋撈飯
餅乾方包
蛋糕方包

薯蓉

用公仔麵包味精粉撈麥皮

一定係撈營多 點會撈飯
落杯麵仲正

無花果配鹵水野

芋頭榴槤炆雞......

牛歡喜+咸酸菜
認真：朱古力醬+煎三文魚

紅豆 + 壽司

整碎蛋卷再加牛奶

片糖加水撈飯

炒撈麵加炒麵醬、青椒同肉絲

椰青肉點壽司豉油+ wasabi食

花生醬+任何野, 拎去叮會變BBQ 風味
麥記薯條最佳配搭係新地
綠色罐個隻午餐肉, 蒸好食過煎!

午餐肉配紅酒
有次想飲紅酒發現屋企無火腿片
囉罐午餐肉頂
個味又幾配

白菜+炒飯

一啖啤酒一啖朱古力奶

呢個好食

感覺上韓國人會咁食
兩樣野韓國嘢都有用

再加朱古力醬好似幾正

= 菜飯

以前爭鮮沙律醬撈丼飯食

依家肥撚死

沙律醬太多我會食到毆

鼓油醃鴨胸，勁正

有人教Baileys 溝麥精加冰，又幾好飲

細個成日咁做 我覺得好好食

我加多樣，會整塊溶車打芝士撈埋先

80%沙律醬加15%豉油加5%蜜糖，點咩都好食

強烈推薦你沙律醬加豉油加蜜糖

女朋友食薯餅要落果醬

加埋我d煉奶

會30歲就心臟病發死

醒目 朱奶好解酒

煙三文魚配芝士，會好鹹香，要配野飲一秒變中產

朱古力醬香蕉夾麵包係絕配，無得輸

利賓納牛仔骨

用利賓納煮個汁?

曲奇點咖啡都係冇人知？！

strong po lm

係OREO曲奇

芒果汁加奶茶，1:2

係
味道唔錯

想加movenpicks雲呢嗱雪糕

手機撈飯

諗吓都覺得個動作好搞笑
午餐肉有冇切薄片

花生醬撈麥皮

想問係就咁食定煎左先？

我嗰次即開即食

切到平時餐蛋麵咁上下

我試過 咪搞

熱沖即食麥皮+yogurt+蛋白奶粉+堅果+穀物脆+Oreo

高蛋白早餐

肥婆配美極

咁水啲oreo唔會爛晒咩 我試過yogurt+Oreo 結果就係爛晒
配雪糕或者froyo就唔會

真係冇乜 留名學野
最出奇既係whiskey醬 + 炸蠔 真係好好食

千島醬撈蝦子麵

鹹牛肉薯蓉夾麵包 中和返d鹹味
高澱粉質餐 肥死

唔會wo 我大概用150cc水 加100g yogurt
Oreo最尾落
淋淋哋好正

合味道烏冬

果jam 搽薯餅

蕃茄+ 豉油

一睇就知係麥當勞早晨全餐

不要說手機 試着說電話

蛋黃醬撈飯

紅酒加雪碧

咪即係土方飯

土方飯

我都係唸起呢個

提子撈飯
花生醬梳打餅
煉奶加熱水浸梳打餅

豬大腸唔清屎

糖漿+薯餅

金拱門不了

我係屋企自己整

用maple syrup仲健康

紅豆軍艦

沙糖 + 腐乳， 一舊可以餸一碗飯

信你

有相為證

咖啡+雪糕

榴連+麵包
好撚正，榴連要淋身個隻

方包夾營多
隔夜炆苦瓜+煎豬肉肉餅+花生醬+芝士漢堡

隻蛋使唔使煎到咁熟呀... 食蛋好似唔好傳染肺炎㗎喎

之前買完三文治機咩餡都夾一餐 發現果jam加mozzarella cheese勁夾

喺 我都試過

鹹蛋撈飯真係好正識食

以前麥旋風有咖啡味...

紅豆配飯配紫菜

有次唔知做乜事試過倒咗枝茄汁落碟菜心

六塊oreo 落 一碗奶到 鐘碎變糊咁食， 好食到仆街, 又有口感同味道

番茄+韓國麵豉醬+柴魚片煲湯，做麵個湯底

頂 我食緊 兩樣都係759買

affogato

掛佳泰國香蕉煎餅

係Orea

牛奶+蜜糖

菜心 + 茄汁

炒米粉 要點甜醬食

出前一丁xo醬海鮮味
煮完之後乾撈個xo醬 加小半包味粉

為左健康食麥皮
但因為想易入口加包粉

加酒

Starbucks配元氣壽司

醋味薯片點罐頭忌廉湯

朱古力夾方包

煎午餐肉點bb醬係好食到傻

咖哩魚蛋點茄汁

麵包+鼓油

薯片

土方special 即係狗飯

由細到大食M記早晨全餐 塊薯餅要加茄汁 豬柳要點熱香餅個糖醬 炒蛋要加提子果醬食
食脆辣雞腿包仲要加泰式辣醬

薯餅加茄汁同豬柳點糖漿都好正常

花生醬芝士三文治

薯餅加jam 都好食

畀個樣嚟睇睇

所以嘢食+茄汁

唔驚糖尿病?

通常係直接飲，我都唔知原來會有糖尿病

貢丸烏冬配麥皮

不了 麥皮要配甜野

笑撚死

燒賣落喼汁

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

咪同花之戀差唔多

碌咗咁多版都唔見有人講薑蔥撈飯

因為太普通？

但係真係世界級好食

好食係好食
但完全唔貼題

豆豉鯪魚夾方包/炒飯

純粹睇吓有冇痴線佬咁

屌你個個都知喎

牛油果加鼓油
個味好似三文魚刺身

呢個好多人會咁食

熊仔餅加雲呢拿雪糕

熱浪撈飯 正

M記薯餅加熱香餅糖漿

媽咪麵加完味粉再撈飯 好好食有兩種口感

同好

河粉撈魚露

炒河加炒飯

牛油撈飯
薯片撈飯

一啖沙糖一啖屎

紅茶無糖可樂
齋啡稀釋梳打水
調轉比例奶茶
香片忌廉
無印日向夏粉伏特加

納豆撈烏冬

營多撈白飯

公仔麵飲淨個湯加d芝士用黎燴飯

明將軍艦

梳打餅點煉奶食

Crepe 都係咁上下

薯片炒飯
煙肉熱香餅糖膠
炒滑蛋一定落茄汁
薯條一定要落醋
生蛋撈飯會落些少花椒油

我想問有冇人聽過食煎蘿蔔糕點茄汁？
我屋企阿公嗰代起已經係咁食我以為好正常
但係我咁問個fd佢笑鳩我話邊有人咁食
search google又見唔到有人講
到底係咪我屋企獨門食法？

白粥配 果jam

鹹麥皮（雞湯+雞蛋+蔥）

用麥樂雞甜酸醬點燒鵝好過酸梅醬

酸梅醬炒雞球
xo醬夾方包
芝麻醬撈飯

唔小心overcooked左

納豆真係好臭

Pizza+菠蘿

饅頭點人血

白砂糖+煎火腿香腸或者午餐肉
鹹食加甜冇得輸

荔枝點醬油

油炸鬼蒸蛋

冇人講忌廉汽水溝鮮奶？

呢個阿媽年代好興
都算冇人知既配搭？

又暴露年齡

我仲讀緊書以為好多人知

暴露我媽年齡

好多人知
所以咪唔岩標題講既野囉
冇人知既食物配搭喎，咁點會有人講好多人知既配搭

見有人pizza加菠蘿都講 諗住應該有人提
點知個post 8頁都冇人講咪提下睇下究竟係多人知但係冇提定係已經沒落咗

果啲擺明玩野姐

講一個唔算配搭但冇乜人知嘅可樂飲法
可樂擺耐咗/保存唔好嘅時候啲氣會走哂好難飲
但其實嗰個狀態仲有氣喺度
不過已經同啲糖水隔開咗而唔係溶喺入面
所以先口感好差 （我叫呢個狀態做爆氣）
呢個時候閂返嗰蓋搖佢幾十次
再慢慢開少少蓋放哂啲氣出嚟
反而會好飲啲

利申 專業品可樂家

買公仔麵五香肉丁味當撈麵食

乜唔係正常人都會落既咩